唔好再將抗爭 革命外判啦

國安法殺到 美國就算做啲咩去幫我哋 都要考慮佢哋自身最大利益 香港人對佢哋嚟講只係打支那嘅一部分 真正革命都係要靠自己去做 無軍火無錢無戰術 係唔會有任何出路 往後支共只會越嚟越卑鄙 而外國做到嘅嘢都有限 我懇求大家唔只要和理sing 國際戰線 大家應該開始重啟所有有效抗爭手段

第一個回覆見唔到既？

中共視人命如草芥
最好香港人同黑警打餐死，死咗十萬八萬再放啲小粉紅落嚟換血

要打到中共入肉係要美國取消獨立關稅，同埋逼外資撤離香港

唔夠狠。
要充公中共官員海外資產，扣留境外親屬調查。